Ahoj Evo .
Jsem eva .
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Slyšla jsem , že jsi měla zkoušku univerzity v minulém ponděli .
Dělala jsi dobře ?
Věřím tobě !
A vím , že minulý pátek byl narozeniny tvojí mátky .
Gratuluju k jeji narozeninám a pozdravuj ji prosím .
Příští sobota je svoje narozeniny .
A tak chci oslavit tě na svoji party narozenin .
Bude být nějaká překvapení akce .
Tak můžeš se těšít na ten den .
A budou mnoho moje veselé kamarádů a kamarádek .
Úž se těším na tvoji návštěvu .
Máš čas v příští úterý ?
Chci obědvat s tebou .
Když máš čas , sejdeme se v 12 hodin před školou .
Počkám tvůj e-mail .
Pozdravím " čau " .
Eva
